麻煩想DEL POST

[NBA] 2019年新人王 - JA Morant

想重新開過，唔該哂🙏🏼